{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_036754",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=D103246",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "세컨드브레스(Second Breath)"
    },
    "text": "「セカンドブレス(Second Breath)\\n\nソウル瑞草区良才洞98-4テヨンビル1階\\n\nカフェ/居酒屋-カフェ、10:00~23:00、日曜日、5席/部屋:部屋なし、都心の中の森、良才川の森の静かで雰囲気のあるカフェ「セカンドブレス(Second Breath)カフェ内部は高級な雰囲気だが、カフェ外部はそれとは反対の親しみやすい森がある。 両方の雰囲気を満足させることができ、コーヒーと一緒にすると一石二鳥の雰囲気が得られる。 味もまた値段の割に素晴らしい味だ。 森の感じとカフェならではの高級感を一緒に感じたい方はここを訪れてみよう。」",
    "QA": [
        {
            "question": "セカンドブレス(Second Breath)はどの場所にありますか？",
            "answer": "セカンドブレス(Second Breath)はソウル瑞草区良才洞98-4テヨンビル1階にあります。"
        },
        {
            "question": "セカンドブレス(Second Breath)は何時から何時まで営業していますか？",
            "answer": "セカンドブレス(Second Breath)は10:00から23:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "セカンドブレス(Second Breath)は日曜日に営業していますか？",
            "answer": "はい、セカンドブレス(Second Breath)は日曜日も営業しています。"
        },
        {
            "question": "セカンドブレス(Second Breath)の席数は何席ありますか？",
            "answer": "セカンドブレス(Second Breath)には5席あります。"
        },
        {
            "question": "セカンドブレス(Second Breath)には部屋はありますか？",
            "answer": "いいえ、セカンドブレス(Second Breath)には部屋はありません。"
        },
        {
            "question": "セカンドブレス(Second Breath)の雰囲気はどのような感じですか？",
            "answer": "セカンドブレス(Second Breath)は都心の中の森、良才川の森の静かで雰囲気のあるカフェです。"
        },
        {
            "question": "セカンドブレス(Second Breath)のカフェ内部の雰囲気はどのような感じですか？",
            "answer": "セカンドブレス(Second Breath)のカフェ内部は高級な雰囲気があります。"
        },
        {
            "question": "セカンドブレス(Second Breath)のカフェ外部の雰囲気はどのような感じですか？",
            "answer": "セカンドブレス(Second Breath)のカフェ外部は親しみやすい森があります。"
        },
        {
            "question": "セカンドブレス(Second Breath)の味はどのような感じですか？",
            "answer": "セカンドブレス(Second Breath)の味は値段の割に素晴らしい味です。"
        },
        {
            "question": "セカンドブレス(Second Breath)はどのようなお店ですか？",
            "answer": "セカンドブレス(Second Breath)はカフェ/居酒屋で、都心の中の森に位置する静かで雰囲気のあるカフェです。"
        },
        {
            "question": "セカンドブレス(Second Breath)の特徴は何ですか？",
            "answer": "セカンドブレス(Second Breath)の特徴は、都心の中の森とカフェならではの高級感が組み合わさっていることです。"
        },
        {
            "question": "セカンドブレス(Second Breath)を訪れると何が得られますか？",
            "answer": "セカンドブレス(Second Breath)を訪れると、森の感じとカフェならではの高級感を一緒に感じることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 201,
        "QA": 726
    }
}